逾百內地客塞爆香港仔 警察出動原來為...

東網
2017年10月17日 下午4:52

【東網專訊】內地旅客的身影，竟然出現於香港仔的田灣？有網民拍下逾百名內地客，在黑夜裏塞滿行人路及馬路的情景，附近的居民被迫繞道而行，甚至有警察到場維持秩序。有街坊及商戶均表示，類似情況已持續數年，不勝其擾。

貼文在社交群組「南區之友」一出，即時引來一班街坊關注。有街坊表示，該間位於田灣街的酒樓，不時接待內地旅行團，每逢午市、晚市的時候，人滿為患的情況尤為嚴重。一批批的旅客在酒樓門口排隊「等食」，龍尾延伸至5、6個舖位後，有時甚至佔據車道。

田灣區議員陳富明接受《港呢啲》訪問時表示，旅客排隊擾民的情況，已持續約3年，一直有向該酒樓跟進，「酒樓冇要求旅行團做登記或訂枱，導致咁嘅情況。我哋要求過佢派人控制人流，但係酒樓冇做，可能唔夠人手。」

陳富明續指，除了人車爭路的情況外，旅遊巴的違泊情況同樣嚴重，不時造成交通擠塞，「我哋曾要求警方加強執法，亦向旅行社反映情況，要求佢哋提醒旅遊巴司機，遵守交通規則，並避免喺巴士站、小巴站等禁區上落客。」

他表示，早前已聯同運輸署在田灣街及石排灣道一帶，劃出更多禁區標誌，並掛起橫額，勸喻司機不要違例泊車。但他向記者嘆息道︰「見到咁多年都冇改善，非常氣餒。」

類似情況已持續數年

呢句雖然未證實, 但應該有段時間.
係要控制既大把方法. 你搵果區咖啡, 鐵馬. 每日搵幾件輪流步住停旅遊車果區, 抄得幾十次就趕下遠D趕下遠D.
對人果D正常一定要收到投訴先做野. 如果真係有人咁有恆心持續投訴, 可能都會有D阻嚇. 唔係對旅客, 係對間酒樓.
到左有單人/旅客/市民因為咁而兜左出馬路行比車撞入醫院, 或者D車避人抄大鑊到時先黎做野真係唔知告得邊個

笑咗 成日話香港落後但點解又係成車成車咁嚟

都唔係第一日嘅事
次次上男朋友屋企食飯都見到好多旅遊巴塞住哂

住樓上就仆街

希望住樓上果啲唔好咁衝動扔野落去
千奇唔好

拿拿臨去痾篤大野啦

區內傳聞個區議員係間酒樓股東

篇野訪問果個區議員 個區議員講野同廢up有咩分別 好想知條友咩料

田灣抵死架..d人又奶共..
個19區議員年年自動當選

姐係無投佢都抵死 大撚把老弱婦孺唔撚出街比掌心雷去投 (老人院)

好心佢間教會 (舊戲院) 就搬整做酒樓, 同嘉和街間護老院踢走做商場. (好撚耐之前係酒樓)

成車成車嘅豬入豬籠，你話豬籠先唔先進? 鳩噏!!

因為佢隔離有間酒店好多大陸人住
試過搭車經後面條單行線，有架旅行車泊係到塞住條路司機又唔知係邊，塞左成粒鐘等個司機返開走架車

叫人犯法

商埸間酒樓直頭唔做香港人生意

啲旅遊巴司機好撚仆街
成日阻街不在話下
有時啲人喺轉角位明明過緊馬路,佢先啱啱轉入嚟,都要呠緊人
大巴響安又特別響
有時真係會畀佢哋嚇親